唔知林奠咁撐警隊會唔會去探望中武漢肺炎警察以示支持呢？

請特首到醫院支持警隊